放Apple pencil第二代 全新只係拆左包裝

屋企人買錯左Apple pencil 2但屋企部iPad pro 係二代黎配對唔到

850賣出 有單 今日先係豐澤買入

有興趣pm我

走啦
去旋轉拍賣啦柒頭

有冇？

$50收

屌你啦，拆咗包裝都喺度扮全新

「連登買賣定律」就算全新 只要你掂過 無半價都賣唔出

唔通唔係咩
用打完J隻手掂

全新未拆賣緊$800
訓醒未?